魔鬼山歌賦炮台點落返衞奕信徑?

頭先俾Google Map Fake左...又唔算Fake
上到去喺個bunker轉左一個圈都搵唔到
落左去仲上返一次
最後原路落返去中間行返衛徑 又見到真係有路落黎
不過幾崎嶇下 我冇上到去再望
求指教 (雖然短期未必會再行，得個知字)
紅圈條路係邊? bunker包晒成個頂

呀果個應該係山頂炮台 唔係歌賦

Down 行山 app搵路 la

有咩推介?

不過我由GOOGLE MAP既相搵到了
本身BUNKER有人放左條梯俾人爬出牆, 不過我行完一個圈唔見
但又有人係果度落黎, 真係神奇, 或者都係發現行唔到?
如圖所見係得D繩同石級, 似乎有D危險
治路落返去行最穩陣

有離線地圖

香港遠足路線

Search 行山已經好多